<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string-array name="capitole">
        <item>Învăț tot timpul. Piatra funerară o să îmi fie diploma. – Eartha Kit.</item>
        <item>Învățatul nu este un sport pentru spectatori – D. Blocher.</item>
        <item>Oricare se oprește din a învăța este bătrân. Nu contează dacă ai 20 sau 80 de ani. Oricare continuă să învețe, rămâne tânăr. Cel mai bun lucru în viața pe care poți să-l faci este să îți menții mintea mereu tânără. – Henry Ford.</item>
        <item>Oricare se oprește din a învăța este bătrân. Nu contează dacă ai 20 sau 80 de ani. Oricare continuă să învețe, rămâne tânăr. Cel mai bun lucru în viața pe care poți să-l faci este să îți menții mintea mereu tânără. – Henry Ford.
Aud și uit. Văd și îmi aduc aminte. Fac și înțeleg. – Confucius.</item>
        <item>Acum acceptăm faptul că a învăța este un proces ce durează întreaga viața, un proces ce ne menține în fața schimbării. Cea mai presantă obligație pe care noi o avem este să educăm oamenii cum să învețe. – Peter Drucker.</item>
        <item>Niciodată să nu descurajezi persoana care face un progres continuu, indiferent de cât de încet îl face. – Platon.</item>
        <item>Nu înveți mai nimic atunci când doar tu vorbești. – Lyndon Johnson.</item>
        <item>Să presupui este bine, dar să afli este și mai bine. – Mark Twain.</item>
        <item>Este posibil să îți umpli mintea cu 1 milion de informații interesante și tot să nu fi învățat nimic. – Anthony J. D’angelo.</item>
        <item>Nimeni, niciodată nu și-a finalizat ucenicia. – Goethe.</item>
        <item>Motivaţia precară nu funcţionează. Duce doar la un neîncetat "Încearcă să mă ajuţi". Învaţă să apreciezi ceea ce ai, ceea ce eşti şi locul pe care în ocupi acolo.</item>
        <item>Nu te lăsa înşelat de aparenţe. Pentru a avea succes, trebuie să vezi adevărul în toate circumstanţele şi în toate situaţiile. Trebuie să înveţi să fii un evaluator rapid şi corect al tuturor oamenilor şi al tuturor motivaţiilor.</item>
        <item>Învățarea permite mai multă înțelepciune și cunoaștere. Cunoștințele suplimentare despre orice situație sporesc puterea unei opinii.” Faye Horton, Decizii de viață
Cunoştinţe</item>
        <item>Poți deveni mai bun mâine decât ești astăzi, dar necesită renunțarea la trecutul tău și învățarea din succes și eșec. Steve Gilliland, Făcând diferența
Citate de inspirare</item>
        <item>„Nu trăiți în propria lume. Cel mai bine este să aflați ce au realizat alții și acest lucru vă va oferi și psihicul pentru a ajunge acolo”. Dennis Jansen, Articole de creștere
Cele mai bune citate</item>
        <item>Învățarea este ceea ce ne-a condus până aici și ceea ce ne va duce oriunde mergem. John Penberthy
Citatul zilei</item>
        <item>Meditația este despre a învăța să fim pur și simplu prezenți cu orice ne apare în minte și conștientizare. Michael Smith, Meditații de atenție pentru anxietate.
Meditaţie</item>
        <item>Oricând înveți, câștigi. Bob Ross
Citate scurte</item>
        <item>Când înveți, înveți, când primești, dăruiește. Maya Angelou, Știu de ce cântă pasărea în cușcă</item>
        <item>Amintiți-vă întotdeauna că viața este călătoria de învățare
Continuați să vă umpleți mintea cu tot ceea ce este demn.
Catherine Pulsifer, Ziua absolvirii</item>
        <item>Învățând vei învăța; învățând vei înțelege. Proverb latin</item>
        <item>Când cineva începe să învețe, el deschide porțile către o nouă lume plină de speranță și promisiuni. MK Soni</item>
        <item>Cine pune multe întrebări, va învăța multe și va păstra multe. bacon Francis</item>




    </string-array>

</resources>